Now:林鄭於17:50發表電視講話

預錄嘅

佢撤回既我地就向中国輸出革命 證明只要你肯抗爭 政府就會讓步

屌你啦林鄭 香港人已醒覺 唔會俾你舞黎舞去

唔敢出黎

淆到咁呀？

屌你老味我地俾人斬你又唔提？

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

咁係咪示範畀中國其他地方只要示威，政府就會跪低呀

林鄭回應6月9 和平遊行: 行開啦屌你老母香港人

9月8日 美國駐港總領事館
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
狗官同3萬隻狗會係制裁名單上面
一齊共享大灣區榮耀
人權法近了 你們應當悔改

1750喇wo

五大訴求！取消功能組別！我要真。雙普選！！！

佢想喊

講緊啦

撤回左 今晚咪又係照打照拉 講經咩
五大訴求，缺一不可

但喊唔出

有閪講撤回兩隻字

即係無回應過

屌你拍到教育電視咁樣

可能比中央做低左

出黎講廢話